萬一出解放軍清場

我知機會好細，但萬一真係發生，我地應該點做？

走去美國領事館

美帝自然會出黎 名正言順

佢敢出坦克，英美法德澳大有理由出手制衡。

啱呀，佢哋仲有咁多僑民響香港，點都要保護佢哋安全

最好佢出 睇下外國有咩反應
當然如果外國到時都只係表示關注 大家明天照常返工
咁香港真係唔死都無用 早走早著

咁我地就輸得有價值 如果美國咁都唔制裁佢 即係我睇錯晒所有野 以後乖乖做大陸人隻狗

班鬼佬不知等位入佢老共幾耐 你估俾共產黨玩咗咁多年真係得美國嬲咩